覺唔覺依家越黎越多運動漫畫都係女角色主導

以前講緊SD 足球小將 踢出我天地 幸運四葉草 網球王子個啲都係男人之間嘅戰鬥
今年個啲咩賽馬娘 大波遙的接波 輕羽飛揚都係女人比賽
閃電十一人都變咗男女混合

係女性地位提高咗 定 女角色容易吸引讀者呢

咪又係男人睇

呢個真

關撚事咩 啲人越嚟越淫賤咋 咁咪畫幾條大波妹出嚟賣肉囉

講開閃十一 從未交代男女混合的規則

因為閃十一係中學生，日本中學生運動係男女混合的

因為賣女可以吸引埋啲平時唔睇運動嘅人
有啲人都係齋睇女 講下邊個邊個我老婆 個氣氛輕輕鬆鬆又過一集
就算你知個訓練現實係幾辛苦 啲作者都係畫到笑住咁完成

反而畫男性運動 通常作者會畫到啲訓練 比賽有幾辛苦得幾辛苦 好似折磨人咁
咪得啲追開運動嘅人睇 仲要分分鐘俾佢地挑剔比賽細節

男人打沙排同趕客有咩分別 ？
除非樓主口味獨特

由咩k-on 蘿球射開始 到近期既方文社 來點兔仔 露營

一堆囡囡 係度掛羊頭賣狗肉 披住夾band 打藍球皮 實際就賣下萌 百合 飲飲食食

來點兔仔 講佢地開咖啡店 實際 集集都係廢萌 唔係返工

露營就呃到成班毒撚去跟風

毒瘤黎

競女都冇

因為jk運動完嘅汗好香

係 廢萌業界毒瘤

而家乜都囡囡 賣萌 賣聲優 唱歌跳舞

我細細個睇過tvb套赤沙印記
有男沙排 女沙排 都幾青春熱血嘅

呢位刀劍迷手足講嘢非常中肯

業界墮落唔係今時今日嘅事

接足過刀劍呢d優秀作品 先識分辨 咩係好作品

傳統戰鬥王道劇情 比大河內敗壞左

連續幾套爛尾 罪惡王冠 革命gay

仲有魯路修依套野隱性敗壞業界

都係閃電十一人最好睇

點隱性法？

ok啦

兩個男人著泳褲喺度用屎忽互撞你睇唔睇先

競女is例外